同學以為我係警察女兒，排斥我唔同我玩

我今年升中四（轉左新學校）
咁我老豆做物管師
我尋日放學同老豆傾電話果時講左「行咇」同「制服」等字
跟住今日同學們開始排我，今日分組淨係得一個玩鼻屎既男仔肯同我一組
但我又唔想比同學知我老豆做物管師依d工種（我覺佢好能廢）
我應該點做

柒得過比人以為老豆係狗？

同狗仔女一組，再害佢地

你話你老豆屌走過d狗
分分鐘型過消防呀屌你

叫你老豆考警察=.=

物管c即係咩

看更？

物業管理家下大擺人做

即係保安

ON9, 我諗你寧願你老豆失業都唔想係黑警

你老豆係藍絲看更老屎忽廢老，以後同鼻屎仔玩啦

物管係咪即係開閘放狗入屋苑嗰啲？ 咁唔怪得人喎

廢得過班警察？
柒得過班警察？

屌 直接講啦 想冇朋友咩

你都痴撚線 物管師不知幾能型

物管師係咪姐係新年收住客利是嗰啲人？

柒好定俾人排好
利申唔覺得保安有咩問題，你讀傳統名校？

波台咁多痴線佬

我老豆做物管架! 上星期先唔開門畀不知名綠衣人入大廈, 仲屌到佢哋走添呀! 佢一個人頂住道門, 出面十幾個大頭綠衣, 勁威!

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

直接講物管師，佢地會跪到咸

起完底 假膠波台狗
完

比人話老豆做狗
要慘話比人話老母係雞係公廁

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

係囉屌梗係澄清